{"content":[
	{"question":"1.奉贤区位于长江三角洲哪一端？","answer":1,"answerText":"东南,西南,西北,东北"}, 
	{"question":"2.奉贤区政府位于哪个镇？","answer":1,"answerText":"南桥镇,海湾镇,奉城镇,柘林镇"},
	{"question":"3.你能一眼看出哪个是碧海金沙水上乐园吗？","answer":4,"answerText":"一,二,三,四"},
	{"question":"4.以下哪一个景点不属于奉贤？","answer":4,"answerText":"贤园,上海神仙酒城,万佛阁,奉仙观"},
	{"question":"5.上海国际风筝放飞场是中国第几个国际风筝放飞竞赛场？","answer":2,"answerText":"第一个,第二个,第三个,第四个"},
	{"question":"6.下面哪一对是2016中国国际青年艺术周展演的经典芭蕾舞剧《白毛女》中的人物？","answer":1,"answerText":"黄世仁—杨白劳,西门庆—武大郎,许仙—法海,段誉—乔峰"},
	{"question":"7.以下哪个别称指上海奉贤？","answer":1,"answerText":"东方美谷,西方美谷,南方美谷,北方美谷"},
	{"question":"8.以下哪所奉贤区的中学历史最悠久？","answer":1,"answerText":"奉贤中学,致远中学,奉城中学,曙光中学"},
	{"question":"9.2016中国国际青年艺术周重要内容国际青年静态艺术系列展在哪里陈列？","answer":1,"answerText":"奉贤区图书馆,解放路小学,华东理工大学,奉贤区会议中心大礼堂"},
	{"question":"10.2016中国国际青年艺术周（上海奉贤）的开幕式是几号？","answer":3,"answerText":"9月15日,9月16日,9月17日,9月18日"},
	{"question":"11.2016中国国际青年艺术周（上海奉贤）活动没有哪种艺术类节目？","answer":4,"answerText":"话剧,交响乐,摩托车展,人体彩绘"},
	{"question":"12.什么是奉贤文化最具代表性的一张“名片”？","answer":1,"answerText":"贤文化,古华,亚热带湿润季风气候,李主一"},
	{"question":"13.奉贤光明的特产是什么？","answer":4,"answerText":"冰砖,都市菜园,牛奶,黄桃"},
	{"question":"14.以下哪个企业不在东方美谷？","answer":3,"answerText":"百雀羚,韩束,six god,药明康德新药开发有限公司"},
	{"question":"15.以下哪个品牌的腐乳是上海奉贤的特产？","answer":2,"answerText":"广合,鼎丰,老干妈,花桥牌"}
]}